% +AMDG  This document was begun on 22 July 11EX, the feast
% of St. Anne and St. Joachim, and it is humbly dedicated to
% them and to the Immaculate Heart of their daughter, Mary,
% for their prayers, and to the Sacred Heart of Jesus for
% His mercy.

\documentclass{minimal}
\title{A DRM Specimen}
\author{Donald P.\ Goodman III}
\date{\today}

\usepackage{array}
\usepackage{mathtools}
\usepackage[latin,greek,english]{babel}
\usepackage[paperwidth=8.5in,paperheight=11in,margin=0.25in]{geometry}
\usepackage[typeone]{drm}
\usepackage{microtype}

\def\latintext{\noindent\selectlanguage{latin}Quia
Catholic\ae\ veritatis doctor non solum provectos debet
instruere, sed ad eum pertinet etiam incipientes erudire,
secundum illud apostoli I ad Corinth.\ III, tanquam parvulis
in Christo, lac vobis potum dedi, non escam; propositum
nostr\ae\ intentionis in hoc opere est, ea qu\ae\ ad
Christianam religionem pertinent, eo modo tradere, secundum
quod congruit ad eruditionem incipientium.  Consideravimus
namque huius doctrin\ae\ novitios, in his qu\ae\ a diversis
conscripta sunt}

\def\greekone{\foreignlanguage{greek}{
>En \char'202rq\char'254\ \char'252n \char'345\ l{\'o}goc,
>ka{\'i} \char'345\ 
>l{\'o}goc \char'252n pr{\'o}c t{\'o}n je{\'o}n, ka{\'i}
>je{\'o}c \char'252n \char'345\ l{\'o}goc.  o\char'335toc
>\char'252n
\char'342n \char'202rq\char'254\ pr{\`o}s t{\`o}n je{\'o}n.
p{\'a}nta di' a\char'316to{\~u} \char'342g{\'e}neto, ka{\`i}
qwr{\`i}c a\char'316to{\~u} \char'342g{\'e}neto o\char'316d{\`e}
\char'351n.  \char'355\ g{\'e}gonen \char'342n a\char'316t\char'304\ zw\`h\
\char'252n, ka\`i\ \char'231\ zw\`h\ \char'252n t\`o\ f\~wc t\~wn
\char'202njr\'wpwn: ka\`i\ t\`o\ f\~wc \char'342n t\char'354\
skot\'i\char'370\ fa\'nei, ka\`i\ \char'231 skot\'ia
a\char'316t\`o 
o\char'316\ kat\'elaben.  >Eg\'eneto \char'212njrwpoc
\char'202pestalm\'enoc par\`a\ jeo\~u, \char'356noma
a\char'316t\char'304\
>Iw\'annhc: o\char'335toc \char'256ljen e\char'312c
>martur\'ian, \char'321na
martur\'hs\char'371\ per\`i\ to\~u\ fwt\'oc, \char'321na
p\'antec piste\'uswsin di' a\char'316to\~u.  o\char'316k
\char'256n
\char'342ke\~inoc t\`o\ f\~wc, \char'202ll' \char'321na martur\'hs\char'371\
per\`i\ to\~u\ fwt\'oc.}}

\def\leftfleuron{%
	\fontsize{12pt}{12pt}\selectfont\textleftupfleuron%
}
\def\rightfleuron{%
	\fontsize{12pt}{12pt}\selectfont\textrightupfleuron%
}

\def\coltitle#1{%
	\hbox to\linewidth{%
		\leftfleuron%
		\hfil%
		\fontsize{18pt}{18pt}\selectfont%
		\textsc{#1}%
		\hfil%
		\rightfleuron%
	}%
}%

\begin{document}

{\fontsize{36pt}{36pt}\selectfont\scshape
\tulipframe{A Specimen of DRM}
}

\vskip4em%

\begin{minipage}[t]{0.46\textwidth}
\coltitle{Roman}
\latintext
\end{minipage}
\hskip0.02\textwidth%
\begin{minipage}[t]{0.46\textwidth}
\coltitle{Italic}
\itshape\latintext
\end{minipage}

\vskip2em%

\begin{minipage}[t]{0.46\textwidth}
\coltitle{Small Caps Roman}
\scshape\latintext
\end{minipage}
\hskip0.02\textwidth%
\begin{minipage}[t]{0.46\textwidth}
\coltitle{Greek}
\grktext\greekone
\end{minipage}

\vskip2em%

\begin{minipage}[t]{0.46\textwidth}
\coltitle{Bold Roman}
\bfseries\latintext
\end{minipage}
\hskip0.02\textwidth%
\begin{minipage}[t]{0.46\textwidth}
\coltitle{Upright Italic}
\uishape\latintext
\end{minipage}

\vskip2em%

\begin{minipage}[t]{0.46\textwidth}
\coltitle{Math}

$$ f'(x) = \lim_{\Delta x\to\infty} {{f(x + \Delta x) - f(x)}
	\over {\Delta x}} $$

$$ e^{i\pi} + 1 = 0 $$

%$$
%\begin{multlined}
%\frac{1}{2} (\cos\,(ax-bx) - \cos\,(ax+bx)) - \\ \frac{k}{2}
%(\cos\,(ax+bx) + \cos\,(ax-bx)) = -1
%\end{multlined}
%$$

\end{minipage}
\hskip0.02\textwidth%
\begin{minipage}[t]{0.46\textwidth}
\coltitle{Symbols}

\fontsize{18pt}{24pt}\selectfont%
\setlength\extrarowheight{12pt}%
\setlength\tabcolsep{8pt}%
\begin{tabular}{cccccccc}
\textcrusadecrossoutline &
\texteucharist &
\textleaf &
\textolddollarsign &
\textpoundsterling &
\texteuro &
\textnumero &
\textrefmark \\
\textasterism &
\textsection &
\dag &
\dbldag &
\textrecipe &
\textintbang &
\textopenintbang &
\textperbiqua \\
%\textradiation &
%\textbiohazard &
%\texthighvoltagenotriangle &
%\textbullet &
%\textopenbullet &
%\textlozenge &
%\textcopyright &
%\textcopyleft \\
\end{tabular}
\end{minipage}

\newlength{\doublelen}
\settowidth{\doublelen}{%
\begin{minipage}[t]{0.46\textwidth}
\coltitle{Hello}
\latintext
\end{minipage}
\begin{minipage}[t]{0.46\textwidth}
\coltitle{Hello}
\latintext
\coltitle{Hello}
\end{minipage}
}
\hbox to\linewidth{%
	\hfil%
	\hbox to\doublelen{%
		\leftfleuron%
		\hfil%
		\fontsize{18pt}{18pt}\selectfont%
		\textsc{Sample Ornaments}%
		\hfil%
		\rightfleuron%
	}%
	\hfil%
}

\vskip2em%
\begin{minipage}[t]{0.46\textwidth}
\fontsize{10pt}{10pt}\selectfont
\extrule{h}{\linewidth}{\spearleft}{\spearright}{\horizspearext}%
\end{minipage}
\begin{minipage}[t]{0.46\textwidth}
\fontsize{24pt}{24pt}\selectfont
\hbox{\hfil%
\extrule{h}{\linewidth}{\drmsym{\char'320}}{\drmsym{\char'321}}{\drmsym{\char'317}}
\hfil}
\end{minipage}

\end{document}
